hkbn又斷？

有冇人係咁

我係

HKT打lol瘋狂爆ping

我都狂斷，屌我已經唔識分係大廈ser定router定hkbn問題

而家仲嚴重，隔十幾秒斷一次

仲以為我問題，係岩岩開始先咁，重開都無用，係佢咁嘗試重連